政府撥逾960萬賑濟印度水災災民

政府接納賑災基金諮詢委員會的建議，從賑災基金批出兩項共960萬7千元的撥款，予兩間機構賑濟印度比哈爾邦水災災民。

政府發言人表示，印度比哈爾邦水災的受災人數超過2百萬人。兩項撥款分別為510萬8千元予香港仁人家園及449萬9千元予國際培幼會（香港）。撥款會用於提供臨時居所包、食水包和廚具包，以及家庭和衞生用品，約5萬8千多名災民受惠。兩間救援機構將會進行賑災的地點並不相同，並沒有資源重疊。委員會希望撥款為災民提供適切援助，幫助他們早日回復正常生活。

source :

寧願捐印度都唔益香港人

果班警甴ot錢加埋都多過呢幾球啦

一千萬都冇
好彩人地都會覺得OK

賠比水炮青新寺

只要唔係捐俾支那，個數唔大就得啦

所以大家以後唔使捐錢，當係啲稅到包埋